★理大何文田宿舍有懷疑個案須被隔離

【編委報導】新hall有懷疑個案須被隔離

本會記者日前發現何文田宿舍宿生向接待處職員表示自己需要被隔離，當時職員支吾以對，但承認有宿生需要隔離。

最近本會記者再到何文田宿舍查詢有關事宜，其中一名舍監聲稱所有隔離個案均曾到訪武漢或湖北省一帶，但都沒有出現武漢肺炎病徵。舍堂已根據衞生署指引將所有懷疑個案呈報給校方。

本會已電郵至舍堂生活及學生資源處查詢有關事件，校方至今未有正式書面回應。

老貓rip

新hall有一半支那nds

新hall雞也是

有冇feel sick

有咩身後事要交代?

似

落街搵黑警

好心就唔好俾支那生返學校啦

nds好撚污糟, 特別係啲有閪既nds直頭可以用下面張gif黎形容:

唔奇
支那g嚟到寂寞嘛

咩戲嚟

死支畜 死撚咗佢啦

司徒浩南真係好型

dklm

RIP

so u die soon

咩咩強姦奇案

有丘熟精個套

X2